招新手一齊踢波

過去已經係高登連登攪咗兩年足球隊，好多巴打開始返工返學，出席率開始少
所以係時侯搵新血加入
每次招親都有人問隊友出黎會唔會好似C7 美斯，我可以話無，大家都係踢得麻麻但至在做運動同練下波
但我地有個教練會從中提點下 同指導下，希望開心之多餘又可以提升返實力
總之無壓力的，但要守紀律就可以

大家唔介意我社工攪呢隊波，即管填表，會再搵你傾傾

年紀唔想有太大差距，所以希望24歲或以下
如果真係過24又想一齊踢，我會MARK低的，有空缺會叫你地
我地多數星期一至六 揀一日黎踢 (視乎有冇場)
暫時我地多數7點-9點 係九龍灣區踢

有興趣填表先

但要提醒返，每次填表都超過成百人
我地無可能踢哂 所以點都會揀返合適既人

留名

lm

踢一兩個月得唔得？ 外國讀書撚

填左表，無加我

推 再招人補給